{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078780?place[place_type]=GID&place[gid]=1078780&place[latitude]=37.2571624272&place[longitude]=126.5174022363&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도 드무리 마레블루펜션"
    },
    "text": "マレブルーペンションは海が目の前に位置した自然テーマと最高の施設を備えた美しい宿です。 ここでは恋人や家族と一緒に素敵な旅行を計画する方のために常に誠意と最善を尽くして準備しています。 干潮時には潮干狩りを楽しめる無人島もあり、海水が入ってきた時には海水浴、海釣り、磯釣り、日の出と夕方の美しい夕日を鑑賞できる特別な経験ができます。 夜空の星と海の上に広がる夜景は、自然の美しさをそのまま感じられる憩いの場です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者やペットは入室できませんし、個人の火気類は絶対に使用できません。 客室料金を除いた追加人数やオプションは、当日現地にて決済してください。 予約人数に変動がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これに関連する払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意が必要であり、これによる損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションにはスパ/ジェットプール、バーベキュー場、カフェなど様々な施設があります。 スパ/ジェットバスは客室内にあるもので、利用時間は入室後から23:00までで、入浴剤はペンションで提供するもののみ使用できます。 バーベキュー場は客室個別テラスとプールの周辺にあり、利用時間は入室後から22:00までです。 炭とグリルは宿泊料金に追加で20,000ウォンであり、予約は最低10分前にしなければなりません。 そしてカフェはプールの隣に位置しており、いつでも利用できます。 必要に応じてピックアップサービスもご利用いただけます。 宿の周辺の観光地としては、トゥムリ海辺、十里浦海水浴場、モクソム、測島、ソンジェ島タルダバン、フローレドカフェ、ヨンフン水産物直売所、ユリ島博物館、ベルアデル乗馬クラブなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マレブルーペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿に入ることができますか？",
            "answer": "未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室料金以外の追加人数やオプションは予約時に支払いますか？",
            "answer": "追加人数やオプションは、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意が必要であり、これによる損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ/ジェットプール、バーベキュー場、カフェなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスの利用時間は入室後から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の炭とグリルは予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場の炭とグリルは宿泊料金に追加で20,000ウォンであり、予約は最低10分前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "必要に応じてピックアップサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、トゥムリ海辺、十里浦海水浴場、モクソム、測島、ソンジェ島タルダバン、フローレドカフェ、ヨンフン水産物直売所、ユリ島博物館、ベルアデル乗馬クラブなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 681,
        "QA": 593
    }
}